前線既 如果知自己體能唔好 平日去練下跑

尋日發夢喺黃大仙宿舍出面
突然有一下全部人一齊跑出龍翔道
發現有班係跑一小段路就索晒氣
又唔係好跑得郁

如果你明知自己體能差
請好好訓練自己

有時電光火石間
跑唔跑得走
就係可能差果一秒半秒

我發夢喺大埔防暴一直推，我淋緊催淚，突然啲人叫走，我平時跑都冇咁易喘氣，唔知係咪關full gear事，帶住個豬嘴好難邊跑邊透氣

我發夢都full gear跑
如果無煙既 甩一半豬咀跑
同埋雙罐 抖氣好好多

老實講，尋日發夢天水圍好多特別女仔真係跑幾野就斷氣咁

放題真係除一下都頂唔順陣味真係同612差幾皮

所以點解成日都係女仔比速龍捉

full gear跑到400米就夠
好少機會要跑咁遠水路既

要去到全世界一齊跑既時間
速龍一定係捉跑得慢果啲

果啲moment
預左無得救

幾個人返去救
一定全滅

呢個真, 跑得慢既手足預番D時間早少少退, 前線交比體能好手足